====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai aussi compris qu ' une ville ne se pliait pas à nos desiderata , d ' abord par ce qu ' elle est intrinsèquement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

